無論有幾多感人約誓

到最終可能都給枉費
舊情人就同新仔過聖誕

算la 忘記佢啦
你就算聽歌聽到幾唔開心
佢都唔會理你
快快手溝女好過啦